[
  {
    "Name": "English",
    "Modules": [
      {
        "Name": "Basic English Essentials",
        "Lessons": [
          {
            "Name": "Greetings and Introductions",
            "WordPool": ["Hello", "Good morning", "Goodbye", "Please", "Thanks"],
            "Questions": [
              {
                "Timer": 300.0,
                "Type": "MultipleChoice",
                "Question": "¿Cuál es la frase en inglés para 'Hola'?",
                "Answers": ["Goodbye", "Please", "Hello", "Thanks"],
                "CorrectAnswer": "Hello"
              },
              {
                "Timer": 300.0,
                "Type": "Fill in The Blank",
                "Question": "(Rellena el espacio) Good _____! ¿Cómo estás hoy?",
                "Answers": ["afternoon", "morning", "night", "bye"],
                "CorrectAnswer": "morning"
              },
              {
                "Type": "Sentence Builder",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Construye la frase correcta para saludar a alguien que no has visto en mucho tiempo.",
                "Answers": ["It's", "so", "nice", "to", "see", "you", "again!"],
                "CorrectAnswer": "It's so nice to see you again!"
              },
              {
                "Type": "WordMatchGame",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Empareja la palabra con su traducción correspondiente.",
                "WordPairs": {
                  "Spanish": [
                    "¿Cómo estás?",
                    "Hasta luego",
                    "Encantado de conocerte",
                    "Que tengas un buen día"
                  ],
                  "English": [
                    "How are you?",
                    "See you later",
                    "Nice to meet you",
                    "Have a great day"
                  ]
                },
                "CorrectAnswers": {
                  "¿Cómo estás?": "How are you?",
                  "Hasta luego": "See you later",
                  "Encantado de conocerte": "Nice to meet you",
                  "Que tengas un buen día": "Have a great day"
                }
              },
              {
                "Type": "MultipleChoice",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "¿Cuál es una respuesta apropiada a 'How are you?'?",
                "Answers": [
                  "Goodbye!",
                  "Thank you!",
                  "I'm fine, thank you.",
                  "I don't understand."
                ],
                "CorrectAnswer": "I'm fine, thank you."
              }
            ]
          },
          {
            "Name": "Numbers and Colors",
            "WordPool": ["Red", "Blue", "Green", "One", "Two", "Three"],
            "Questions": [
              {
                "Type": "MultipleChoice",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "¿Cuál es la palabra en inglés para 'tres'?",
                "Answers": ["One", "Two", "Three", "Four", "Five"],
                "CorrectAnswer": "Three"
              },
              {
                "Type": "Fill in The Blank",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "El cielo es _____ (azul).\n",
                "Answers": ["green", "red", "blue", "yellow", "orange"],
                "CorrectAnswer": "blue"
              },
              {
                "Type": "WordMatchGame",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Empareja el número en inglés con su equivalente en español",
                "WordPairs": {
                  "Spanish": ["Uno", "Cuatro", "Cinco", "Dos", "Siete"],
                  "English": ["One", "Four", "Five", "Two", "Seven"]
                },
                "CorrectAnswers": {
                  "Uno": "One",
                  "Dos": "Two",
                  "Cuatro": "Four",
                  "Cinco": "Five",
                  "Siete": "Seven"
                }
              }
            ]
          },
          {
            "Name": "Common Phrases",
            "WordPool": ["Welcome", "Sorry", "Please", "Thank you"],
            "Questions": [
              {
                "Type": "Fill in The Blank",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "'How _____ you?'' (¿Cómo _____ tú?)",
                "Answers": ["are", "is", "the", "a"],
                "CorrectAnswer": "are"
              },
              {
                "Type": "MultipleChoice",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "¿Qué significa 'Gracias' en inglés?",
                "Answers": ["Thank you", "Sorry", "Please", "Welcome"],
                "CorrectAnswer": "Thank you"
              }
            ]
          },
          {
            "Name": "Family Members",
            "WordPool": ["Brother", "Sister", "Father", "Mother", "Uncle", "Aunt"],
            "Questions": [
              {
                "Type": "Sentence Builder",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Ordena las palabras para formar una oración:",
                "Answers": ["This", "my", "is", "mother."],
                "CorrectAnswer": "This is my mother."
              },
              {
                "Type": "MultipleChoice",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "¿Cuál es la palabra en inglés para 'hermano'?",
                "Answers": ["Sister", "Brother", "Father", "Uncle"],
                "CorrectAnswer": "Brother"
              },
              {
                "Type": "Fill in The Blank",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Mi _____ (hermana) es muy amable.",
                "Answers": ["Sister", "Brother", "Mother", "Aunt"],
                "CorrectAnswer": "Sister"
              }
            ]
          },
          {
            "Name": "Days of the Week",
            "WordPool": ["Sunday", "Monday", "Tuesday", "Wednesday", "Thursday", "Friday", "Saturday"],
            "Questions": [
              {
                "Type": "MultipleChoice",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "¿Cuál es el primer día de la semana en inglés?",
                "Answers": ["Monday", "Tuesday", "Sunday", "Saturday"],
                "CorrectAnswer": "Sunday"
              },
              {
                "Type": "WordMatchGame",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Empareja los días de la semana en inglés con su traducción en español:",
                "WordPairs": {
                  "Spanish": ["Lunes", "Viernes", "Miércoles"],
                  "English": ["Monday", "Friday", "Wednesday"]
                },
                "CorrectAnswers": {
                  "Lunes": "Monday",
                  "Viernes": "Friday",
                  "Miercoles": "Wednesday"
                }
              }
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "Name": "Everyday English and Basic Grammer",
        "Lessons": [
          {
            "Name": "Daily Routines",
            "WordPool": ["Breakfast", "Dinner", "Shower", "Work", "Brush", "Bed"],
            "Questions": [
              {
                "Type": "MultipleChoice",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "¿Cuál es la traducción en inglés de 'Desayunar'?",
                "Answers": [
                  "To sleep",
                  "To eat breakfast",
                  "To work",
                  "To study"
                ],
                "CorrectAnswer": "To eat breakfast"
              },
              {
                "Type": "Fill in The Blank",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "I _____ (despertar) at 7 a.m. every day.",
                "Answers": ["wakes up", "wake up", "waking up", "woke up"],
                "CorrectAnswer": "wake up"
              },
              {
                "Type": "Sentence Builder",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Ordena las palabras para formar una oración:",
                "Answers": ["brush", "I", "my", "teeth", "every morning."],
                "CorrectAnswer": "I brush my teeth every morning."
              },
              {
                "Type": "WordMatchGame",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Empareja las actividades diarias en inglés con su equivalente en español:",
                "WordPairs": {
                  "Spanish": [
                    "Vestirse",
                    "Ducharse",
                    "Acostarse",
                    "Cenar",
                    "Ir al trabajo"
                  ],
                  "English": [
                    "To get dressed",
                    "To take a shower",
                    "To go to bed",
                    "To have dinner",
                    "To go to work"
                  ]
                },
                "CorrectAnswers": {
                  "Vestirse": "To get dressed",
                  "Ducharse": "To take a shower",
                  "Acostarse": "To go to bed",
                  "Cenar": "To have dinner",
                  "Ir al trabajo": "To go to work"
                }
              }
            ]
          },
          {
            "Name": "Food and Drinks",
            "WordPool": ["Cheese", "Water", "Bread", "Juice", "Heat"],
            "Questions": [
              {
                "Type": "Fill in The Blank",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "I want to eat some _____ (queso) with my sandwich.",
                "Answers": ["milk", "cheese", "rice", "butter"],
                "CorrectAnswer": "cheese"
              },
              {
                "Type": "Fill in The Blank",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "She likes to drink _____ (agua) after exercising.",
                "Answers": ["water", "milk", "soda", "juice"],
                "CorrectAnswer": "cheese"
              },
              {
                "Type": "WordMatchGame",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Empareja la comida en español con su traducción en inglés:",
                "WordPairs": {
                  "Spanish": ["Pan", "Queso", "Jugo", "Huevos", "Came"],
                  "English": ["Bread", "Cheese", "Juice", "Eggs", "Meat"]
                },
                "CorrectAnswers": {
                  "Pan": "Bread",
                  "Queso": "Cheese",
                  "Jugo": "Juice",
                  "Huevos": "Huevos",
                  "Came": "Came"
                }
              }
            ]
          },
          {
            "Name": "Simple Present Tense",
            "WordPool": ["Homework", "School"],
            "Questions": [
              {
                "Type": "MultipleChoice",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "¿Cuál es la forma correcta de la oración? 'She _____ to school every day.'",
                "Answers": ["go", "goes", "going", "gone"],
                "CorrectAnswer": "goes"
              },
              {
                "Type": "Sentence Builder",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Ordena las palabras para formar una oración:",
                "Answers": ["They", "do", "not", "like", "homework."],
                "CorrectAnswer": "They do not like homework."
              },
              {
                "Type": "MultipleChoice",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "¿Cuál es la forma correcta del verbo para completar la oración: 'She _____ (eat) breakfast at 7 AM every day'?",
                "Answers": ["eat", "eats", "eating", "ate"],
                "CorrectAnswer": "eats"
              }
            ]
          },
          {
            "Name": "Describing People",
            "WordPool": ["Hair", "Short", "Tall", "Glasses", "Shirt"],
            "Questions": [
              {
                "Type": "MultipleChoice",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "¿Cuál es la traducción en inglés de 'cabello rubio'?",
                "Answers": [
                  "Black hair",
                  "Blue hair",
                  "Blonde hair",
                  "Brown hair"
                ],
                "CorrectAnswer": "Blonde hair"
              },
              {
                "Type": "Fill in The Blank",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "She is very _____ (alta) and has blue eyes.",
                "Answers": ["tall", "short", "slim", "heavy"],
                "CorrectAnswer": "tall"
              },
              {
                "Type": "Sentence Builder",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Ordena las palabras para formar una oración:",
                "Answers": ["He", "is", "wearing", "a", "black", "shirt."],
                "CorrectAnswer": "He is wearing a black shirt."
              },
              {
                "Type": "WordMatchGame",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Empareja las características en inglés con su traducción en español:",
                "WordPairs": {
                  "Spanish": [
                    "Bajo",
                    "Cabello rizado",
                    "Gafas",
                    "Barba",
                    "Pecas"
                  ],
                  "English": [
                    "Short",
                    "Curly hair",
                    "Glasses",
                    "Beard",
                    "Freckles"
                  ]
                },
                "CorrectAnswers": {
                  "Bajo": "Short",
                  "Cabello rizado": "Curly hair",
                  "Gafas": "Glasses",
                  "Barba": "Beard",
                  "Pecas": "Freckles"
                }
              }
            ]
          },
          {
            "Name": "Common Verbs and Actions",
            "WordPool": ["Run", "Speak", "Listen", "Play", "Read", "Write"],
            "Questions": [
              {
                "Type": "MultipleChoice",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "¿Qué significa 'correr' en español?",
                "Answers": ["Jump", "Run", "Walk", "Swim"],
                "CorrectAnswer": "Run"
              },
              {
                "Type": "Sentence Builder",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Ordena las palabras para formar una oración:",
                "Answers": ["Can", "you", "help", "me", "please."],
                "CorrectAnswer": "Can you help me please."
              },
              {
                "Type": "WordMatchGame",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "Empareja los verbos comunes en inglés con su equivalente en español:",
                "WordPairs": {
                  "Spanish": [
                    "Escuchar",
                    "Hablar",
                    "Leer",
                    "Escribir",
                    "Mirar"
                  ],
                  "English": [
                    "To listen",
                    "To speak",
                    "To read",
                    "To write",
                    "To watch"
                  ]
                },
                "CorrectAnswers": {
                  "Escuchar": "To listen",
                  "Hablar": "To speak",
                  "Leer": "To read",
                  "Escribir": "To write",
                  "Mirar": "To watch"
                }
              },
              {
                "Type": "Fill in The Blank",
                "Timer": 300.0,
                "Question": "They _____ (jugar) soccer every weekend.",
                "Answers": ["play", "plays", "playing", "played"],
                "CorrectAnswer": "play"
              }
            ]
          }
        ]
      }
    ]
  }
]